818今晚被打被拉果D全部都係演員

大家唔緊要緊張 唔需要支援

你一出黎就中招拉左你

唔好跟人劇本走

手足見無人就會走

如果唔走係因為佢唔會俾人拘捕